點解食唔到野病危嘅人只會釣鹽水？

點解唔可以比埋其他營養水佢？乜唔係愈多營養先會易啲好咩？

有屋企人就快走

其實係葡萄糖水嚟？

咁就夠咩？
唔係要多種營養咩

你估吸收好易
葡萄糖最易吸收

傷風感冒都要戒口啦

唔吸收會點
利申：純文科 唔識

咁係唔好食毒野啫
講緊打啲營養素比佢喎

夠營養都唔代表一時三刻就製造到抗體

唔好咁天真，夠營養唔通就無病無痛咩

起碼好過無

吸收唔到日日鮑參翅肚都無用啦

因為注射入血嘅嘢

唔會有好多種類

例如好似講笑咁 黑人靜脈注射西瓜汁 嘅話

係會死㗎

然後如果唔係入血

嘗試落鼻胃管

咁又要經過消化

好多因素影響佢吸唔吸收到

身體吸收營養都要消耗架
都已經病咗
梗係比夠佢維持到生命又易吸收就夠
利申 f3之後冇讀bio